CSL打手請入

半價買Macbook Air係咩plan黎？